仆佢個街天后嗰間龍鳳冰室

今朝叫條仔落去買咗個早餐
買咗個早餐加3蚊菠蘿包轉菠蘿油
點知返到去打開個外賣發現係菠蘿包
頭先夜晚落街買外賣 順便諗住去攞返個三蚊
仆佢個街唔肯退喎 又話咩唔係早班同事唔清楚
又話咩點解唔拎返落嚟即刻換
我屌啦 平時lunch time係車仔麵鋪買外賣畀少咗餸咪又係放工去車仔麵舖攞返個餸錢
仆你個街每個月賺成幾十萬 三蚊都唔肯退
正契弟

你有冇證據俾佢睇先

攞外賣會擺低張單

係咪林子善條仆街開嗰間？

早餐食寶湖

屌
之前個fd話一齊去食
屌你老母啲野食有甲由
嗰陣傻仔唔識報食環